{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016854",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho550136/hotel-myeongjag-chuncheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699059952199&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6141674&destination=%EC%B6%98%EC%B2%9C%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.890057%2C127.74011&sort=RECOMMENDED&top_dp=54409&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=201283270&selectedRatePlan=207142218&expediaPropertyId=12456546&searchId=7c82ba3d-7bac-4a2e-bdea-6714add964c6",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 명작"
    },
    "text": "ホテル名作 (호텔 명작)\n心臓に良い憩いの場である春川に位置するホテル名作では、リラックスして心地よい宿泊を楽しめます。 宿で提供する無料特典には、WiFiとセルフ駐車が含まれています。 また、毎日07:00~09:00にはセルフサービスの朝食も無料で提供します。 ホテルの名作では、宿泊と同じくらい食事への配慮も忘れていませんでした。 , ホテルサイズ : 36個の客室 , チェックイン開始時間:16:00、チェックイン終了時間:22:00 早いチェックイン(客室利用状況によって異なる) 最低チェックイン年齢(万):19歳 チェックイン時間:11:30 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : フロントデスク運営:毎日23:00~正午到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 この宿泊施設は営業時間以降にチェックインできません。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満19歳から , ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可、障害者案内ペット同伴可能 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテル名作はどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテル名作は春川に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル名作で提供される無料特典には何が含まれていますか？",
            "answer": "ホテル名作で提供される無料特典には、WiFiとセルフ駐車が含まれています。"
        },
        {
            "question": "ホテル名作では朝食を提供していますか？",
            "answer": "ホテル名作では、毎日07:00~09:00にセルフサービスの朝食を無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル名作はどのくらいの大きさですか？",
            "answer": "ホテル名作は36個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ホテル名作のチェックイン時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ホテル名作のチェックイン時間は16:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ホテル名作の最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "ホテル名作の最低チェックイン年齢は19歳です。"
        },
        {
            "question": "ホテル名作のチェックイン時間は早めにできますか？",
            "answer": "ホテル名作では、早いチェックインが可能ですが、客室利用状況によって異なります。"
        },
        {
            "question": "ホテル名作では新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "ホテル名作では新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があるため、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ホテル名作のフロントデスクの運営時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ホテル名作のフロントデスクは毎日23:00から翌日正午まで運営しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル名作ではペットを同伴できますか？",
            "answer": "ホテル名作ではペット同伴は不可ですが、障害者案内ペットの同伴は可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテル名作でインターネットを利用できますか？",
            "answer": "ホテル名作では共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内にも無料のWiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル名作には駐車場がありますか？",
            "answer": "ホテル名作には無料の施設内セルフ駐車があります。"
        },
        {
            "question": "ホテル名作では喫煙可能なエリアがありますか？",
            "answer": "ホテル名作には指定された喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 532
    }
}